法唔法國依家仲出4核i5真係好傻豬

礦機冇問題

礦機用i5就on9啦

sor

我味去過法國答你唔到

買粒g字頭就得啦

Btw, 樓主唔比人地用部礦機做埋文書野？

正想講礦機可以做埋文書機

礦機咁嘈，點做文書嘢？？